究竟男人同男人扑野邊個爽啲

0號爽啲 正評
1號爽啲 負評
小弟無知 請見諒

屌你，問有乜撚用，試左先啦

睇黎巴打好多經驗喎

睇對方技術

More

例如呢？

都係要攞返撩鼻屎論

呢題 應該易過 男同女 果個

如果有人 做過0 又做過1

咁咪客觀比較到
(客觀仲要經過 統計處理 例size 之類)

係足夠sample size 下 應該好有說服力

兩樣都舒服

仲可以互射喎 齊齊爽 咁邊個爽啲

男既爽啲

比男人含同打飛機爽啲
但如果扑就同女人好啲 可能我太粗 男人好難入

前面一個後面一個最爽

插人舒服d
男人個窿好細好緊 插得好爽
插過就唔想再屌女人個死臭閪

但俾人插到射 唔係仲爽咩

真係好想試下俾人屌到射

同我試下咪知

三文治中間果位

仲可以3p? 咁邊個更爽

就中間果位 試過返唔到轉頭

所以咪要互相中出對方囉
咁就最爽